垃圾萬寧

聲稱誤取印花作膠紙的萬寧外判清潔婆婆，今獲判偷竊罪名不成立。而這段期間受盡千夫所指的萬寧，在有判決結果後行政總裁發出公開出，承認在處理本次事件上未能做到情理兼備，須作內部檢討，並指令婆婆經歷有關司法程序，對她造成不便和困擾，希望可以親身向她道歉。

公開信全文：

感謝公眾連日來對萬寧的關心及提出的寶貴意見。對於今次事件未有處理恰當，以致李婆婆經歷有關司法程序，對她造成不便和困擾，我們謹此向她致歉。

儘管案件在法庭審理中公司未能作出公開評論，但我們在這段期間 專注做應做的事。於上星期法庭聆訊後，我們就事件作出深入的內部檢討，並意識到我們在報案前，未有酌情考慮各種因素，導致未能做到情理兼備。

公司尊重法庭今天的判決。對於未有完全了解事件及考慮到所有因素前即引發有關訴訟程序，我們表示歉意。我們已通知李婆婆，希望可以親身向她道歉，並為她提供所需的支援及協助。

我們明白公眾對公司處理今次事件的手法感到失望。為此，我們已就事件作出檢討，並調整相關處理程序，以確保在未來處理同類事件時，定必加倍謹慎，並會由管理層參與以考慮每一宗個案，始決定是否轉交警方跟進。

萬寧會汲取今次事件的經驗和教訓。未來我們會繼續致力改善，為顧客及社會做到更好。

道歉大晒？